男朋友去咗支那

一句用唔到vpn
就消失咗八個鐘
真係唔知講咩好

呢個時勢仲返支那
死咗都抵

帽事啦 出現返就帽事啦定啲定啲

點會用唔到VPN 呃你咋傻妹

同老母去吃喝玩樂 仲好意思

今時今日用唔到好合理掛？

叫g

香港popo 除良安暴

死撚咗去

咪撚嚇我

你見有咁多5毛留言就知用唔用到啦

內地人唔使翻牆咩

屌係喎

同埋用香港卡漫遊係冇防火牆

佢冇漫遊卡

15日行政拘留

15日後會見得翻架啦

佢去之前已經叫咗佢睇路
但條友唔撚識驚

寧願佢比支那狗打柒都唔想帽事

可能已被人值入晶片，以後監控埋你

最普通既VPN都用到啦

佢去叫g 玩女唔通話你聽咩

咁嘅時勢仲有心情叫g我真係冇野好講 分手啦臭鴨

認真而加仲選擇番去
平時都唔方會正常得去邊

佢本身深黃都會去發吓夢
但老母係支那人

咪on9啦，用漫遊而家係好平幾十蚊一日